支持張建宗司長依法施政

勒令保安局局長李家超及主要人員
特別是由警察部升上保安局的
對傳媒跟司長聲明讀一次
以示公務員之首依然有效施政

in cs we trust

推

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程